#Бомбы и Монстры
V2.AE (25.04.2019)

Первым делом хочу сказать спасибо себе, любимому, за то, что сделал такую крутую игрушку !!!

В наше время, сюжет игры - вещь никому не нужная, а потому привожу его ниже :

Вы - злобный пришелец в НЛО желтого цвета прилетели на некоторую планетку концлагерного типа и встретились там с представителями местной фауны. Они вам не понравились, и вы решили их всех угробить, чему и посвящена эта занимательная игра.

В игре тринадцать уровней, населенных жуткого вида демоно-атеисто-мутанто-зомби, желающими отведать вашей кровушки.

Пройдя эти уровни и набрав не менее 100 очков, вы получите редактор уровней.

1 уровень   - Самореклама.

2 уровень   - Кольца смерти.

3 уровень   - Лаборатория.

4 уровень   - По ту сторону портала.

5 уровень   - Бегающих стенок не бывает !!!

6 уровень   - Мирные жители.

7 уровень   - Знакомьтесь: желтая стенка.

8 уровень   - Тестовый. 

9 уровень   - Не тормози !

10 уровень - Зоопарк.

11 уровень - Ностальгия.

12 уровень - Полосатый.

13 уровень - Последний.


##Призы:

Желтый - Жизнь.

Зеленый - Соотв. бомба.

Красный - Бомба с таймером.

##Клавиши:

Стрелки - упрабление НЛО.

Й - Зел. Бомба.

Ф - Бомба с таймером.

Ввод - Ткнуть ТУДА.

ESC - Выход.

##Монстры:

Красный Сгусток плазмы - тупой, но голодный.

Фиолетовая Трапалюпра - Злая, но сытая.

Зкленая Молния - Голодная и злая.

Голубая Траполюпра - Умная, но голодная.

Белый Сгусток плазмы - Умный и сытый.

##Авторы:

Vii & Serg.



Первоначальная версия написана 16.11.1998

